因應有公眾活動進行 列車停駛

公共運輸唔再係為市民服務 而係為政權服務
咁你不如執柒左佢啦

比埋個時間表你停呀狗鐵！

觀塘碼頭有船來回西灣河同北角

碼頭行去起點 10分鐘左右
另外西灣河都有船去

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

推

三家村都提供埋先
雖然遠少少 但離開都多個方法

黨鐵係外國有經營鐵路，大家可以提醒西方國家，黨鐵可能係當地鐵路網放左後門比支共

西方國家一查佢，佢股價會崩就會跪低

禁錯制 負評左

每條顏色線都申請一個不反道通知書
香港就停晒LU

紅磡站應該每晚都要停駛
紅館呢啲公眾活動咁多人